華御結飯團包裝

點解要包到咁複雜

跟指示整啦傻鳩

下 有無睇指示 一拉左右兩邊就係啦

你估大家尤其男人真係為咗食？？

你弱智啫

下要折袋嫁咩

唔咁樣設計 紫菜會變軟
日本都係咁 ，唔關間舖事

次次塊紫菜都包唔住舊飯團

要有幾蠢先會覺得個包裝複雜

好驚一拉半邊飯掉左落地

有幾複雜,跟指示一撕就係

撕完塊紫菜仲係出面

好方便喎
完全唔洗擔心手污糟個陣食

連袋食啦

但好難可以紫菜包埋飯一齊食

個design已經比7仔 ok嗰啲飯糰好好多喇喎

啲打手 回得幾撚快呀

咁都有打手

你試下 搵日開 post 話 華御結唔好食呀

會點

成日拆都拆剩細細塊紫菜喺嗰袋到
不過真係好好食嘅

會比負皮淹沒

PS非打手 食過一次就冇再食, 但包裝的確冇問題

而家都比人負皮緊

純粹覺得你on9姐

咁推介下邊間店好食啦

三文魚腩好好食

我睇到好打左個突 竟然咁都夠膽出

雖然唔叫得好好食
但依個價同飯團鋪依間都唔錯啦
有時會幫襯AEON

每次都有碎

壽喜燒牛肉好好食

咩碎

你唔好笑
美心旗下魚尚呢期就係跟風出午餐肉

係好食 不過太少餡

無腦

蛋汁壽喜燒牛最好食
要$20
仲要唔係成日有貨

係咪間間都有？

同埋我想講
午餐肉撈左醬同黑椒
絕對好食過果隻(熟)三文魚(碎)

紫菜

我次次飯同紫菜都要分開食

巴打你研究下佢個指引
有一日就突然間明佢佢一拉拉出黎點解

唔知喎
見過元朗&黃埔有
但好快賣晒

好貴
而且份量太少
不過早排隻沖繩肉燥味 幾正

因為我係放工買完 然後一路行一路食 所以冇咩點睇佢後面d指引

如果10蚊既話 我會日日買黎食

咁放工時段一定賣晒

問過芥末章魚未

鰻魚

咩配搭

又多一個無腦申請被block

好方便
佢呢幾年開咗好多分店
屋企樓下就有間
成日買返公司當早餐

講句唔複雜都打手
你弱智開唔到唔係人地既錯呀

7仔都十幾啦
點10蚊賣俾你呀

冇食過7仔 唔知價

發夢遲d好似開多10幾間

好味，不過餡太少

中間沿虛位一個圈咁撕左先 再左右用力一下扯走佢 咁就好靚仔

真 成20蚊個好小買黎食

無撚腦樓豬

唔難用 不過有時會斷左塊紫菜

放係地下比隻狗食, 佢5分鐘清撚左
樓主

成日搣爛張紫菜

你老母即食飯團真係好難拆
上次拆到啲紫菜碎曬
搞到要飯還飯紫菜還紫菜食

上面有人話午餐肉嗰個唔敢食
仲要取笑呢隻味
我真係笑而不語
之前未食過見到我都笑佢痴線出啲咁嘅嘢
但食過之後就覺得好食過其他全部
真心

不過華御結啲壽司係好味啲

你想表達d咩

咪係

我都係咁

可能改一改個名會唔同
黑豚肉飯團

咁你食過未

我隻狗都醒撚過你啦仲問

我就係見到午餐肉呢幾個字 即刻唔想買

隻狗識拆開咁勁

屌你試咗先啦

拆完一邊膠用佢包住舊飯 拆埋另一邊 成個過程手指唔會掂到
明太子
雞肉好細舊 中伏

次次開都會剩一細塊紫菜係包裝入面
有強逼症真係搞唔掂
正係我技巧唔夠？

真係要跟指示
係先右後左
唔好先左後右

下次買返屋企坐定定跟住個指示黎拆

冇食過,似唔似日本便利店飯糰個拆法?

呢個係最佳食法
以前office行兩個街口就有華御結
返工整個a 餐不知幾爽
仲可以儲印仔

不過而家無晒印仔儲

諗起個明太子沙津 又想食

流心蛋先正 午餐肉好似已經冇賣

毒撚就係咁
做又唔係 唔做又唔係
諰諰縮緒 優柔寡斷
做到黎又驚呢樣個樣
到最後就乜撚都做唔好
又唔承認係自己問題
賴落其他嘢到
明明其他人就無問題

而家好似無左啦
果個好似係7月限定
而家又轉左其他野

見到lunch時間 午餐肉冇人買 淨好多
但真係幾好味 仲有少少黑椒係入面

做乜野

上個禮拜好似仲有

笑鳩你地護主護得快又唔得

我去日本係便利店都見到餐蛋飯團

屌你老母on99

幾錢件？

一件夠唔夠飽，返工成日經過好多人買

最平好似16蚊 ，一件係肯定唔夠飽

識開既話其實好方便
拉開中間，左右兩邊角拉開就自動包好食得
日本便利店買到d飯團都係依個包裝

但我拉開完 好似仲有張紙阻隔住舊飯團同埋塊紫菜

要跟著佢個number順序拉開

一個華御結包裝就可以驗到樓主智商

一樣味道woo

佢張單張都mark咗好多新店
其實佢啲飯團咁好賣
成本又唔係高
賺咁多實keep住expand

差唔多個個地鐵站都有一間

可唔可以出多啲素飯團
見到三文魚又係$16 濕鳩素壽司又係$16 我說服唔到自己食佢

三文魚得嗰小小碎
不過啲飯係真係好好食

你要完全拉走中間嗰條野喎
即係要成條野攞走喎
你係咪淨係拉左一半

地鐵站一定人流最多
啲人返工就可以順便買個食
好過買美心十蚊空氣包
飽啲同埋知幾多卡路里
不過當午餐就唔抵啦 一個唔夠

有啊 紅色個條野嘛

當早餐既話 起碼食3個先夠

幾好食

小學食飯團個陣都覺得幾難
升左上中學之後都學識

樓主今年幾歲

美心d包唔知點解食完好快餓

唔睇指示都識開啦

1:02:50 - 1:12:50
日本電視節目考藝人識唔識開飯團
其實都未必識

華御結個隻好似係紫菜同飯有張紙分隔住

24

樓主驗下智商啦

邊到可以驗

扶康會出黎

匡智

係你蠢

咁都唔識開 智商真係有問題
仲要有1、2、3教埋你

放工買完一路行一路食 條街又黑 所以冇睇到就拆

好易開，但總會斷左紫菜角仔係入面

次次飯團同紫菜都要分開食